將軍澳中心間王牌冰室

有冇人知黃定藍？

係正隧道口

我係佢就唔表態